不如我同大家講下依家過大陸關係點

因為工作需要所以要去一去支那,

去前已經充分知道會check電話會check背囊,

所以我帶左一部原廠設定既舊電話+得公司文件既背囊.

到深圳灣準備過關,

過香港關,好順利.

當你踏入支那關果一刻,

就會有公安開始注視你,

佢地會挑人入去一個比黑布圍欄遮住既區域檢查電話+背囊.

一開始會好和和氣氣咁''請''你入去,話例行檢查.

入到去黑布區域後,你會發現被檢查既人主要都係後生年輕人為主.

佢地會檢查你包袱入面所有野,包括你d暗格位.

佢地會要求你打開你既電話,ipad比佢check.

我部電話幹幹淨淨乜都冇,甚至連whatsapp,line同tg都冇.

個檢查公安不斷揾不斷search都揾唔到任何野就開始懷疑我,問我平時點社交,

我話用普通phone call,但佢唔信.

佢揾左一個高級少少既公安來查我.

高級少少既公安男人來,純正北佬樣,

一來第一句就惡鳩我:''你給我老實點,不然我可以跟你耗十五天''

當下我內心好撚嬲但都強顏歡笑同佢講我來辦公既,點點點.

佢話我部電話乾淨得太離譜,係咪做左d咩唔見得光既事,心虛所以del曬.

佢不斷恐嚇式咁叫我誠實交代,不斷用語言辱罵鬧我地依代係反骨仔,港毒乜乜.

一輪辯解加大量公文證明我係港豬來辦公,

我先有得被釋放.

但我隔離既巴打就慘d,佢堅持唔開部電話比檢查公安,檢查公安初時都扮到好和氣叫佢冷靜d話冇事既哄個巴打打開部電話,但幾句過後,個檢查公安就直接叫人帶個巴打見高級公安,即我見果個,個高級公安恐嚇佢失敗後,個巴打最終被帶入一間終極小黑屋. 我唔知佢依家點.

無論去,定回,你都會比人check.

佢地會每一張相每一個對話咁睇,

私隱?人權?

sorry,果一刻你只係待宰豬隻.

我在此奉勸各位,

咪撚去中國.

真人真事,講大話爛春袋.

On9國家

我以為自己係2戰猶太人,

翻香港過左條界果下真係眼濕濕,

原來呼吸慣人權同自由,你唔可以失去佢.

中國既空氣,冇依兩樣野.

唔係出差都唔想上去

借個位
之後嘅文宣重點
警察=黑社會恐怖分子，撐警=支持恐怖主義

外國支持恐怖主義拉得

真是倒退十年，我個時河蟹號或e道過關頂多行李過機，多數直行直過

屌 你話咁啱部電話壞咗咪得
舊機係公司機之類

推

咁如果直接唔帶電話會點先？

都估到如果部電話乜都無啲人實仲恐怖
如果直頭攞nokia機會點

開定假fb whatsapp ac 入曬d 港人港地 太公報入去
d谷名改曬支持警察 政府個d
入多d紅圖入去

如果部機全部英文會點？
另外上述審問係用廣東話定英文？

我都分享下
我係西九過關
入境好順利冇事發生，出境就一過完大陸關就畀人閘住
叫我畀張回鄉證佢 然後去黑布前面排隊檢查
根據我觀察 基本上都係拉喼著深色衫嘅香港男人
入到去都係check喼同袋，check得好求其，冇check電話。
問你去過邊之類嘅普通問題，之後就放我走。

睇返其他人嘅經歷，西九關應該係相對捉得冇咁嚴

我信

北佬成日做黑面

因為本性暴戾

好撚恐怖

野蠻國家

Push

我自己經歷就無咁嚴重

818當日, 我過左羅湖關之後被請左埋一邊布幕後檢查

我睇番前面排左十個人, 全部都係2X-4X歲壯年男子, 著咩色衫都有

咁佢用機check完我回鄉證之後 , 就淨係叫我打開個袋俾佢睇下 , 入面得把縮骨遮同尿袋 , 佢就無問我拎電話睇既 , 只係問我上黎做乜野 , 然後再三警告我"記得唔好去遊行"啊 , 跟住就走得了

另外我有朋友又係話羅湖關上去食飯 , 又係俾人check , 不過佢就有俾人check電話 , 但係個公安一打開見佢桌面係"王者榮耀".....跟住搭一搭佢膊頭就放左佢走......

真人真事.....

屌 我老母8月頭仲叫我陪表妹去大陸
佢都On99嘅

其實如果真係有特別原因，迫不得以要返大陸。

為求自保，我建議大家做法如下
- 唔好企硬唔俾佢哋check，由佢check。始終你在明佢在暗，好漢不吃眼前虧。就算check到裡面有少量相關發夢嘅嘢，只要唔係自己影。是但呃鳩佢哋話自己都最憎呢啲嘢。警犬都大膽承認自己扮示威者啦。我哋講句大話就可以瞞天過海，why not?
- 俾佢check嘅電話一定唔好過份乾淨，咁樣只會引起更多不必要嘅後續查問。聽人講整張i love china嘅wallpaper都有啲用。
- 深色衫嗰啲唔駛太過care，應該唔關事。

總之唔好硬碰硬，咁樣做蝕底係自己。
因真係唔知佢哋會對大家會做出啲乜嘢。

當然，無需要就真係唔好返。

大家保重。

光復香港，時代革命。

剩係留返個we7 戶口咪夠
問起上來話平時溝通都係用we7

法西斯國家就是跟普世價值不同。

我個v7係spread 真愛國d圖

我西九去廈門 嗰日著白衫黑長褲 無俾人查 18歲

你隔離個巴打唔會傻到以為唔會抽到自己掛
去大陸就點都要帶後備電話

手殘俾錯負皮, 膠已自

咁睇黎backup既都唔可以太乾淨, 最起碼要加返少少丁圖

幫手簽bno平權唔該

一家大細去好似唔會check

見到王者榮耀就唔check
其實係可能冇check既必要
好大機會個app已經幫佢check咗

我老豆 港豬到極點 番大陸都以比人check

一句講晒 9月1 入機場

做嘢都話冇得揀，呢幾個月仲上去消費食飯嗰班抵L死

你係可以直接走返去香港關

冇事唔好上
極權國家黎

拎3310好過smartphone但冇野

分分鐘仲大獲 啲人知你有心玩野既話

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

我地需要煲到全球都知

公安會唔會睇apps 例如lihkg

咩叫冇事唔好去
有事都唔好去啦

823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

一直都無，所以未有近期運動返大陸都好
都好想快啲返香港，每次返到香港個人先會放鬆到

P

姐係電話太乾淨都出事。。。。

光復香港，時代革命

————————————————————-

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

以後唔撚番

垃圾地方不去也罷

難保遲下會唔會check
暫時連whatsapp wechat 都冇睇 只睇相簿

真心，冇迫切需要真係唔好返啦
返上去托咩，喺上面消費俾錢中共賺？

如果公事要上去
大家忍辱負重扮藍絲啦
企硬只會令自己有危險
留此有用之身返到香港繼續抗爭

823

買部華為Android機+大陸卡咪得囉

問到點解乜都無
你咪話懶換卡直接帶大陸電話做嘢囉

好悲哀啊！
唔講大話唔駛旨意生存到啊。。。
大陸ｄ癌細胞過緊黎喇

你下之去單撈曬啲乜鳩知乎、微博、豆瓣、qq、we7再加啲咩學習強國捉住你都冇位俾啲公安入

屌下星期要返深圳搵developer傾野

返 X
去 O

諗緊叫唔叫佢落黎
又唔知有無證佢

咪撚再自行送中

港豬澳
黑衫 一次都無被查過

+1...帶部吉機上去咪得
做野只帶公司機 唔準帶私人電話之類

公事用公司機
如果公司垃圾到叫人番大陸都無公司機
quit撚左佢啦

pish

有冇一個地方可以收集去鄰國過關而家會遇到嘅情況?

我嗰行做野要接左大陸單先會上去
基本上去到幾日做完野有時漏夜都要搭車走
好憎留喺大陸

所以我自己而言，喺大陸用電話消閒嘅機會真係極少

如果我特登唔帶電話會點先

一向分開電話，公機有v7 同線
抽人捉
我冇被人係關口捉
但本身公務要見官
一樣俾人問長問短
八掛加試探
凶險萬分

鬼國

CLS

監控CCTV已經幫大家影曬證據，等大家去中國送頭

屌我仲諗住買部舊電話 400禁制機上去
到時點算?

有無手足知澳門過關有無事？

push

大陸真係好撚恐怖

皇崗上星期去無check手機 有搜袋

帶3310上去會點

on lun 79

一日比一日嚴重

返咩返
係唔撚去中國

唔知西九龍一地兩檢係點

拎部2g電話算啦

嚴唔嚴應該都係睇搜你果個人，所以大家應該要有心理準備佢地係以最嚴果個方式黎查我地

811 721

遲D要去一轉大陸
都係深圳過關
諗住拎部舊電話去
唔係依家嗰D smart phone
反正係大陸上咩網都唔得
死有D驚

真,我可以confirm, 過羅湖最少4關，回鄉證前、後，大陸海關，出境再查一次，如果係後生仔/黑衫，一定中．

推
北韓無誤

羅湖邊到捉人?
check行李嗰到?

呢排仲有冇人去飲喜茶食海底撈？

check行李前已經有2關

推 如非必要都唔去中国

做戲要做全套，否則仲引人查你

我信你唔係假
我老豆都經常兩邊走
佢都同我講有條隊係d後生比人捉去檢查
真係咪撚去中國
cls國家

屌真係要整多部電話裝微信抖音

放幾張J圖

有無手足最近去過 遲下要過去做野

帶 dummy 機有少少料滿足下對方咪算

有fd帶咗部冇嘢嘅電話過去
話係新電話未過資料就過到骨
可以係個公安hea

Cls

你估我想做毒撚咩

唯一好處係阻礙班去支那玩既新移民

有人話去過中聯辦一帶，公安仲影到相，呢一點我信。

你睇下西上環周圍幾多中資機構？
中資銀行唔駛講啦，仲有粵海，珠江船務等成座大廈嗰啲。

佢地條CCTV無送中你都唔信啦。

所以唔該有需要進出支那嗰啲手足，就算和理非一出嚟就要包冚啲。
當然最安全都係避免進出支那國。

公司迫人上大陸都要quit啦

勇武同國際支援無衝突

佢地會叫你login fb ig
根本冇個絕對安全口嘅方法

大陸都上唔撚到

如果必須要去支那我會用部壞咗mon既舊機+2g手機，部機開到但係個mon壞撚咗撳唔到，睇你點撚check

依加真係唔好番大陸

老母個老細係女人，三十幾四十歲
佢返大陸買貨都比人check電話
佢應該係港豬type，部機冇發夢野
查幾查就放左人

佢最主要開相簿
同埋fb WhatsApp 同 wechat
冇乜其他
你唔好用中港數據就得 包上唔到 但最好入面fake account

衰撚過北韓

Tui

想問澳門有冇事

上個禮拜返黎 , 行珠海關 , 冇人查

咪撚返去啦各位
見到咁仲忍到嘅？
返香港好過受氣
屌你老味on99

好恐怖

上星期親眼見到有個十零歲女仔同父母過關，深圳灣，個女仔都被人捉入去，又喊又嗌。但老豆老母冇被人捉，係門口勁擔心，個老豆同公安嘈結果被人一巴摑落去。

老豆老母係新移民樣，貼住旅遊巴巴士貼紙，應該係去探親

認真一問
如果有咸相會唔會有事

呢樣野一定要煲比全世界知

垃圾國家

抵啦

痴撚線公司

居然唔搞女人？？？

我朋友一手資料
佢入黑幕被查時見個公安態度冇咩點聊佢吹水
公安：咪撚參與香港遊行
朋友：香港有d遊行和平合法的
公安：在大陸是非法
朋友：在香港要遵守大陸法律嗎
公安：當然要

證明大陸真係好驚

係新疆人一樣

落晒puzz combo d cap 圖
d 公安睇到人都癲

著呢set 關口任行

夠膽博嘴
我只參加支持中國香港警察集會

證明我地嘅路線冇做錯

證明支那唔係人住

連支狗自己都查

刚才回深圳又被查，问我为什么不在国内上班，去香港

工作需要要成日返去 差唔多全部同事都比人查過
講真多數見你冇相就放你
有啲認真有啲hea 睇人
有圖如果內容係一般示威人地傳黎果啲刪左就冇野
你自己有去又帶你樣就搞你幾個鍾

但暫時一手資料冇識人太乾淨
或者比人拎張圖話證明你有係fb ig tg 講過啲咩
迫你交出ac同pw
聽過有同事比人查埋youtube history
有人比人一級搜身 除晒

一個禮拜前跟人坐私家車返支那
完全冇見到check電話嘅情況，仲好撚有禮貌
睇黎覺得中產搞唔過

你覺得大陸會有點點點就吹你唔脹嘅道理?
就算你係藍絲佢屈你叛國都得

深圳灣私家車去深圳要落地 黎香港先車上查證

咁扑街,同屋企人番都會抽出黎查

大陸block左連登，所以佢上唔到

你老母做尻你

用香港既sim上到

冇用，佢會skip左一下掃落去

我個日過深圳關個陣已經冇哂香港卡信號

當年用puzz combo d fd 成部機都係cap 圖

個女仔應該岩升中學，俾到盡中二

有無手足知道去澳門咩情況

我係港珠澳過 同兩個朋友落車行上去過關完全冇事

冇事 搜身都係搜帶幾多現金

因為支那失業率高呀

自願去嘅都係無腦

就係想你咁樣，搏你搞搞下呃埋自己

假account

我上星期下晝係落馬洲過，冇check得好嚴，基本上同左右嗰幾個人都直出冇檢查，不過有個位師兄俾人面系統點左相，會響alert，之後俾人叫左入去check

簡約主義者

揮手區

721

其實我仲識有80後真係仲用緊打出打入電話only架喎，
有d人係唔鍾意電子產品，真係無fb ig，點解唔信人？

認真問電話如果有av，會點？
蒼老師是中國的

樓主咪話喺西九被查囉。

唔想去
要去寧願帶外國護照入境
完全唔想個d掂完鼻屎既手掂我所有野

坐私家車不嬲唔使落車過關，如果要查肯定大塞車通晒天。

唔撚會再去

721,811

問多句 手足咩時候去澳門

我都試過

［投票］幾號入機場錫春袋好？

裝多的支那app? 有乜好介紹？

港珠澳只可以司機跟車
其他人要落車過關
其他地方唔清楚

Share下，我老母上去都比人查 更何況後生仔
又係開佢手機睇晒所有野

明知去會俾人搞，點解仲要去
去到又整色整水，搏人為難你咩

823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

唔駛太過著意。we7必備。

傻閪國家

今日連大陸人都查。不過係鳩hea。

男女照查。

wtsapp都會check

垃圾國家

幾時睇，都覺得將香港俾呢個撚屌國家管係一件戇到無倫嘅事

唔敢返了

有個香港長大但大陸出世嘅小同
正常人無可能知佢係大陸出世 因為佢同香港人無分別
過關CHECK佢 佢轉普通話channel話
「我回家不可以嗎？我在XX出生，難得放假回家都要阻我？」
之後公安就放佢走

利﹕佢係勇武派

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

呢個方法都唔錯，就算中國海關都唔係果果精通英文

之前都去下 而家邊敢去呀

Sor我講皇崗，因為以前試過
其他地方唔知

Fact checked
前幾日又係經深圳灣
朋友同我都帶左舊機乜都冇
同行朋友比人叫左去排隊等比人check
但我冇比人叫 應該係因為我係女仔
條隊都冇女仔

都係公事先上去，準備咗一部機，system set做殘體，有wechat同支那寶，有幾張相。佢再唔信就真係同佢開煲冬瓜，利申大陸讀過書，煲冬瓜尚算fluent

深圳灣唔洗落車

Del晒tg fb whatsapp ig 先去中國

上星期五去左澳門過關無事

屌你估真係想返嘅咩
真係有大陸親戚嗰啲
一年都起馬返一次啦新年

公安講廣東話?

好正常啫，廣州廢老咪又係廣東話

抱怨兩句，示威者阻著日出常出入，返工遲到。即放

見人講人話
見鬼講鬼話

反正最緊要核爆都不割席

咁就啱啦，一係就扮send voice msg大大聲講兩句

可否隱藏？佢係就咁check定係用咩儀器？鴻濛？

用blackberry算

上到去安頓好都可以裝返啫

唔止上 澳門都會check 但規模應該冇咁大

其實羅湖個班入境好多都識講廣州話

hi！大家好，我係香蕉

鄰國？不了

每晚10點 窗邊吶喊
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

我係上海轉機去山東
Check完回鄉證會比人帶入房，check袋同電話
電話剩係睇相薄，半分鐘左右，問你做邊行，黎e邊做乜咁
國內線唔會查
上海出境都係查相薄，唔需要開袋

極權國 養豬場

痴線
乜都冇都要屌係咪on9

係真…我個女啱啱20号去完大陸…公司要佢去做嘢…被揀嘅人…入去check都排一條隊…

查實大家咁想民主/港獨
遲下一定會越來越緊
香港仲係英治果陣
唔係咁易返大陸
關口係楝兩件孭槍解放軍
上埋刺刀
問d 50 歲以上嘅老香港實知

包你出入平安

點裝？另外notebook使唔使裝埋紅旗linux

正正就係唔想香港變成大陸咁

Fact checked
公司有同事大陸人
日日上落大陸
佢話日日都比人check

㩒錯負皮
大大個正評俾返你

地獄鬼國

在罗湖口岸入境深圳。这次牛逼了，所有入境的人在入境前被拦住排队。先扫描一次入境证件，然后开包、解锁手机检查。检查的是公安，而不是海关，主查相册和社交媒体。包查的很马虎，手机查的严。然后才放人到入境闸口入境。讲普通话的每个人都被问过去香港干什么了。#一小时前亲历

from twitter

好彩呢世都無返過大陸

幹幹淨淨？

痴撚線個post勁多支那人
個個打返大陸
去中国就去中国

其實點解好似無外國媒體報過呢樣野

啲藍屍會倒果為因
屌鳩啲示威者搞到嚴左

美國都有做呢樣野，不過人地係法治國家。

轉工啦命都唔要咩

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冇必要真係咪撚返去

俾你aunte着

除非你we7，whatsapp對話都全英啦

會 所以記得logout
上去最好del埋佢

Push!!!

因為呢個post
出差我都唔會返去
大不了唔做嫁姐

俾你估到佢點做就唔叫共產黨啦

擺d人妖圖落去 睇到要洗眼

所以依家問題係乾乾淨淨仲死

痴撚線連登勁多支那人
個個打冷處理
低調處理就低調處理

其實係,太乾淨佢會覺得你身有屎,換部乾淨機
應該點都入d鳩圖,全部社交app轉晒第二個acc
滿足左佢好奇心,唔會問長問短

逼於無奈要上去就要咁做架啦
要比敵人奸
你太善良就只會自己吃虧

死人冧樓都唔好返支那

不要說「返大陸」

試著說「去支那鬼國」

做乜個撚個都講返大陸
中國你屋企咩而家

其實想知唔係深圳過關既巴絲有無事 有無d落機被查既case

港豬澳有無事？

好撚癲

會，問你有冇account 同埋check 你睇過咩post

以經同老細講永不番大陸做野

話說張回鄉證過左期幾個月，一路都無打算拎，以後都不會拎了，完

唔去咪得囉
工作需要除外

如果用個無晒野既公司電話都要被質疑，咁樣仲有咩好講？

Cos

係返喎
香港人好多戰後先走難落黎

仲話自己國度嘅人民有言論自由喎
講出黎笑死人

公司話去中國儘量唔好帶公司機

下星期有事 要返大陸幾日
準備左部後備機 檢查既話可以俾個部
但幾日流流長都想用自己本身部電話
如果收係毛巾底褲到有冇得諗
佢會唔會過xray/逐件睇得好仔細
定放係個身安全啲 會唔會搜身

唉屌 我都唔想返
仲要講啲假說話又違背良心
要我話我紅底支持一國一制 我都想嘔

而家公司叫人返支那出差要買重保險，新發達大計

你試過

死都唔去
希望個位巴打無事

佢地挑人入去審查個準則係咩? 一見後生樣就查?

佢地起咗好多反送中事件嘅國泰職員及其他公務員嘅底。跟著連相片報比國內，可影響入境因內。

我都唔明點解咁多on9仲返大陸玩。

個公安心諗 今次仆街了 我都唔夠呢個廢青愛國愛黨

你隔離果位兄弟好擔心佢
雖然佢好有骨氣
但留得青山在 感覺果個高級公安好恐怖

如果超舊機呢？個android版本好舊，好Q慢

真心果句 唔好企硬唔開電話
要有一個求其俾你走嘅心態
可以換ac嘅app就換咗佢 換唔到就del咗先

檢查個度係咪全部男仔？

其實香港唔好得過大陸，香港人自己做左溫水中蛙都未知

會唔會有巴打入左去大聲唱2冗軍進行曲
大聲背毛語錄

好人好者真係咪去鄰國

留幾張百萬人遊行影既相
其他全del
好過咩都無

中同八月中個人經歷
不過如非工作關係/必要
自己走去送中既就抵撚死
我本身中秋要上去拜山
兼遲下北京轉機去歐洲
兩樣野都取消埋
自行送中真的不了

輸左既話，今後我地都會係咁

連電量都紅撚埋，真愛國

咪傻，擺個計時炸彈係隔離，咩location 講過咩都record 晒

睇完覺得好恐怖
過關個衣著都好緊要
除左要帶部士睥電話之外
著到斯斯文文 西裝呀 大媽裙會減低比人抽插 sorry 係抽查嘅機會
不過奉勸咁多位無乜事真係唔好去大陸

大陸人：落香港，返大陸。
香港人：返香港，上大陸。

利申：自從維尼清除黨內政敵之後就打死都唔上。

可能我好彩
我企硬都只係唔俾我過關
嗰個濕鳩大陸海關仲惱羞話
我們現在不讓你過關！你回去！
我真係好撚驚吖.gif

8.12過大海無事無查野

撕爛回鄉卡

[size=太過份啦[/size=5]

識做啦做護旗手啊

冇咩事
利申最近日日都過澳門

咁帶乜鳩。。。
奉旨番上去約炮 唔聽電話？

屌！岩丫！
打算由而家開始每日係v7分享震驚13億人的秘密

笑到仆街

問佢.
香港警方批准市民既遊行, 咁香港警方有冇犯法?

就到我

睇來都on9，都唔知有咩用
香港直接wechat 都send到圖，洗撚特登帶上去

所以話寧殺錯無放過
就算乾淨電話都被質疑 無證據都要屈
你自首 無咩必要都咪撚上去
亂捉人扣你十幾日就係依家嘅中國

不過認真 呢個時勢 好多巴打都未必敢貿然轉工

最近上過三次深圳，咩事都無，不過每次都見到有人中招

可能我好彩，或者個樣唔似所謂「暴徒」

利申：2x 歲巴打

同佢講你老竇係做警察既就得

thanks for the fake petition

用iphone紅條撚

其實唔帶電話會唔會好快走得人？

遲下可能仲嚴
香港=西柏林

話爛春袋過吓噴咗d鼻涕落碗飯

依個利害

仆街我電話有7萬幾張相，佢一張一張睇要睇幾耐

一早要咁玩, 同埋根本就係事實, 共狗本身就係最大既恐怖份子

我前兩日係西九過果陣反而查左我前面果個大陸人 僥倖逃過一劫係幾個公安夾住佢走咁 隔離條line又係有個人咁樣比人帶走

但冇乜人做依個方向

Pushhhh 愈黎愈痴線

正經post，唔好玩啲手足好冇?
香港人照住你呢張圖dup落部電腦。
即刻受最高"待遇"都似。

樓主係聰明，但未到絕頂聰明，你部電話應該最少有一個follow藍絲嘅社交媒體，有少量支持警察執法嘅發言，有立場俾佢見到，咁先係減少佢地嘅疑心，盡快放行

叫你同志

擺幾百張風景相落去，佢check到煩自然唔得閒睇你咁多

成班偽善撚
咁撚憎支那，也要賺支那錢
最撚討厭果啲口講反支那，又要淘寶又要喜茶
番中資公司。
係就決絕啲啦 學我剪撚左回鄉證

話緊你啊 撚樣們

講到明知你公安會check電話
電話裡面有老婆裸照，公司機密專登唔帶
過唔過到骨?

羅湖關而家點？

真係要帶兩個電話

咩相

搜袋搜到第二部仲煩。

電話有無功能係預設兩個電話密碼？如果你打1234就 show 愛國既version，如果打1357就 show 反共 version?

8.19 剩返黎香港關口比海關人員捉入房,...

利申:無著黑衫.

即係類似windows唔同嘅user account?
部機本身未必有。
但app嘅話應該有。

再散發白色恐怖就停上街 直接輸出革命 不能容忍

"易中天批評中國人和中國文化不講邏輯，並指責中國人創造了自己的一套邏輯，他稱之為中國邏輯，乃歸為三點：

1、問態度，不問事實。

2、問動機，不問是非。

3、問親疏，不問道理。"

林鄭話齋：各處鄉村各處例

如果真係有必要上去，其實只要同佢合作，好快就放你走，電話所有嘢backup定，所有敏感嘢del哂，佢要check乜就比佢check，好快就放你走

過完閘唔關拎咩護照事
見你後生就捉

嗰個林鄭咁屎都做到特首
有咩唔可以發生？

咪撚反

真係有相同文宣會點

lm

中國邏輯

應該係講去旅行啫，唔多做中國生意

前日上左去傾野
經深圳灣比人查過
我專登login 左個fd acc 係專like 藍絲page
wtsapp 就公司卡 就真係得公事野
相就全部放哂j 圖。個公安走個陣仲笑淫淫咁

又開假ac又改wallpaper咁撚煩
直接咪上去算啦

垃圾國家不去也罷
回鄉証過左期n年，冇諗過整

整定一部冇壞，唔上去留喺香港都要間中應付黑警

隨機會大量check

香港人咪撚再去大陸喇 一上去即係送錢上去比中央填數 我地應該要罷去大陸！！

痴撚線無乜事都唔好去中国

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

見你講呢句就知你未出嚟做嘢

推！

利申：已同老細講點都唔上

最近上過去幾次 得一次回程比人叫左入去check袋無check手機 1分鐘就走得
皇崗關 平均3-4個人左右就抓一個入去

#Chinazi

咪撚返去啦屌

屌有得揀真係唔撚想返
但家庭事避唔撚到

前幾日係皇崗
發夢嘅相清唔乾淨
有啲係連登cap嘅圖留咗係度
班公安就係度掃
仲問我呢啲係唔係你影

我話唔係.係條街有人sd畀我
之後佢前後加埋del咗我十幾張相
期間公安嘗試開我連登（冇網絡上唔到）
然後應該想搵我個wts出黎，但係我收埋咗

搞完一輪，過咗關
我睇返啲相
6-7月發夢嘅相有成堆係度，好彩班傻閪冇碌上去

因為只有唔信人先係極權國家生存到

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

如果佢碌上d 你宜家仲上唔上到連登

有冇人試過著「守護香港」tee 上去
會唔會都中招

跟本中定， 買過部電話啦

我呀媽返去都check

推呀

大灣區?

屌 笑撚左

諗返起今個月頭係大陸返黎經皇岡
拖GIP 入面都係衫呀 被個啲
無啦啦比人叫我CHECK
個陣仲未傳得咁勁話過關會CHECK 電話
我電話相簿全撚部都係文宣圖
根本求奇開個社交APP 都死
除左FB FOLLOW 左港人港地專門串佢地外

連IPHONE 個名都SET 左追究黑警濫權

入左個全部用黑布圍既區
袋呀 全身逐樣CHECK
好撚彩冇CHECK電話就放左

宜家事後睇返起真係險過剃頭

好惨啊巴打。不過我有一次去美國出trip 都試過被check電話，fb。。。。。

想問會唔會查女仔

以後唔去中國

是但買部二手機，太空卡養
dl下啲game，淘寶，wechat，唔好dl fb ig tg而d app
逼於無奈要上去公幹十成九都要wechat溝通，無理由戇居到用自己電話
部二手機放曬d無聊相，飲飲食食風景相，唔好放咩撐警定藍絲野啦扮不問世事嘅港豬算

不嬲都唔去
支那証都無

睇到都想喊
真係唔可以輸

告佢啦屌
認住佢地個樣
推到上國際法庭

不去大陸旅遊，不返大陸消費！
除非真係工作需要，否則不去大陸！
既為自身安全，也為杯葛大陸！

唔建議賭
個人經驗
我見隔離係有公安check袋加手機
真係睇佢心情
我就袋都唔check
直接check手機相簿，真係會每張都check
就連連登既cap圖都撳入去睇

冇續回鄉證
永遠唔去中國
報平安
咁嘅風頭火勢仲去真係自殺

前日同太太上去拎淘寶
去無check 返嚟淨係叫我入去叫佢走
首先係scan 回鄉卡
跟住就分配去隨機嘅公安
左右兩排各三個
我遇到嗰個係好nice 嘅女公安識廣東話 問我拎左啲咩淘寶
唔使打開俾佢檢查 跟住就黎到氣肉睇電話
睇左五秒 :你咁愛香港嘅 加油
我話好！打死搞亂香港嘅人

唔好簽！

去澳門有冇事？

堅持唔番

上個禮拜上左大陸，佢地會抽樣搵d後生去check手機圖片，隨手物品同問你有無去遊行，真係迫住要上買部大陸機上去ok。

唔係必須就唔好返啦

我屌你老母啊中国共產黨！！！

微信 大眾點評 高德地圖 美團外賣 淘寶 支付寶 百度 酷狗音樂 小紅書 豆瓣

一國兩制

出差都唔去

咪撚去大陸啦。咁L封閉嘅地方，玩同食都唔安心。

星期一有事上去
我自己不嬲有用開兩部機
部Sony只係得J圖 同都會用whatapp line
但極少對話 個公安睇到海量J圖而且係分時段dl
好快放我走 仲好有禮貌問我使唔使迴避下

仲有回我有無書籍/報紙

無電咪紅囉on9仔

根撚本係北韓黎

無必要唔好上

行落馬洲吧
見個個人都係羅湖出事

又或者和平精英

仲上去真係智障

自由就像空氣

如果我用毛巾包住手機
連埋底褲個啲擺係密實袋
佢會唔會拆開埋我個密實袋睇
同埋應該唔會過xray個啲嫁可

你依句都幾廢

做野既話用另一部電話
乜都冇既淨係得d 基本apps
佢問你點解乜都帶
你話係因為business trip 要用公司電話,唔俾用私人電話
所有電話都係俾公司keep
用完一次佢就會剷機再俾第個用

有冇去過遊行?
冇
公司policy 唔去得, 去就炒, 唔會咁傻

點睇遊行
冇興趣, 平日生活到就算

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

屌琴日上撚左去，只係hea check咗袋，冇check手機同問話，過程和諧簡單

好耐之前同個大陸frd係we7鬧過共產黨。係咪支爆前都唔使諗去支那?

留番同公安講

痴撚線

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

會搜身 搜倒你就pk

唔緊要，大把人同你同樣遭遇
我過福田返比個肥佬嗌入去圍欄內檢查
跟住有個女公安check我野，我個袋得d文件銀包同遮
跟住佢叫我開電話，d相我一早backup左上google drive然後刪左手機內既存檔
佢主要係開相簿睇耐d, 跟住問我咩職業
佢見到蘋果，LIHKG, telegram 都無問我
唔知係唔識定放生
有蘋果LIHKG我都無驚，係比佢見tg有少少淆
入左d group都幾觸動大陸人神經
後來正常過關，有發夢但無比狗查過身分證

有d巴絲為工作
唔好咁講同路人啦

表妹

咁不如寫個假 app 用王者榮耀 icon 搏佢唔㩒入去 check？

其實是到過關最危險？

邊度過關最危險？

中國是全世界最開放及自由國家，勿膠

612

811

高鐵反而唔查 因為唔多人用

yes

唔帶手機咁返會唔會拘留你

怕被人偷手機，
拎部屋企最差個部電話上大陸都唔得?

我見親依類post都又嬲又想喊，點解可以咁賤

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

係⋯呢段時間真係都唔敢再去

返大陸？不了

加多少少去台灣算

無必要真係咪去，貪佢地多弱智咩。仲有，梗係形住好難搣得甩嗰種第三世界既氛圍氣味，覺得個人都樣衰咗。

垃圾支那國，除咗探親之外都唔會去

又一證明係反得啱，連社交都要管，係咪去之前要make up埋啲whatsapp/WeChat記錄？

我諗住直情電話都唔帶，會唔會仲死因爲我即日就返嚟，本身又上唔到網，所以唔諗住帶

我唔係收係底褲到呀
係用毛巾底褲包住手機
放係密實袋放係背囊 會唔會有事
搜袋會唔會要打開埋啲密實袋
同過xray

有冇人分享下港珠澳嗰邊嘅情況？

推
今晚7點人鏈

屌，等我仲以為買部大陸版華為扮愛国+裝迷信支那寶就OK，班垃圾食飽飯無屎柯咩

用iphone愛條撚國呀

香港最珍貴就係有自由
點解仲係咁多人唔明

有又話你有，無又話你無。
比佢玩晒啦。
一定要用whatsapp架?

全世界download王者榮耀。

將佢o既實怳放上國際, 大陸人出外要同一待遇

大陸諗法
Blame the victim
市民反而要做額外既野去please 佢地

警世post
唔明依家仲會去大陸既人係咩想法

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

大陸人權係咩 可以食架？

笑死我

做人做到咁真係好屈辱

一來第一句就惡鳩我:''你給我老實點,不然我可以跟你耗十五天''
理由就係嫖妓

我講緊除左工作需要 自願去飲飲食食個啲

真係好癲

落馬洲都有事，2星期前我行落馬洲過關，我前面就6個人，咁就拉左2個入去，好彩我無事

真心唔好再去中國 永下大家

唔返最好

我意思係認真程度唔同
我都查過
但冇睇手機

痴撚線

會睇ig whatsapp wechat

出差都唔去支那，最多咪辭工

P牌推

工作因為要出差上廠﹐所以我前日都過完關。
我個情況大致相同﹐深圳灣入 福田出
我知道呢個情況所以買咗部舊lg手機﹐但我有裝wechat 同小紅書
whatapp ig 全部外國apps都無裝﹐手機睇得好詳細。背囊都係
因為我隨身物品唔多只係有工廠文件﹐加上部電話噤乾淨又有大陸apps﹐先可以5分鐘就走得。40歲以上基本唔會查。其餘唔理你著咩都要叫入去。
真心無必要唔好上去。

我有朋友因為行動俾人點咗相，啱啱呢個星期一，同屋企人過澳門玩果陣俾人捉咗入房傾計。搞咗幾粒鐘，最後放行，前日已安全返港。

我無問詳情，係得咁多資料。

其實有去遊行 佢查到啲咩？？
犯邊條法？？

仲問呢d問題

lum住件恆大波衫過關應該好d掛

唔係話比佢查手機，係想知佢會用咩藉口搞你

已fc 啱啱係大陸返香港

佢要攪，真係需要理由??

今個月頭有一日喺廣州東過關 見到有個位寫住詢問房有塊廉遮住 然後啲公安專叫啲後生排隊入房查

總之發夢被抄過牌嘅，
真係有乜事都唔好上。死梗。香港已俾哂資料大陸。

地獄鬼國 狗都唔撚去

咁唔帶電話點?
冇得Check會唔會嬲嬲豬即刻鎖

如果係用
顛覆國家政權罪
煽動顛覆國家政權罪
危害國家安全罪
呢三條當我無問過

開心
好想支那永遠都係咁
支那狗係要咁先得，唔可以比咩自由佢

好似國旗/徽唔俾個人用？

笑死啫係你太太乜都無被check?

係可能我樣衰

會

文宣是真的 ?

有可能
check到你包到咁實 會覺得你身有屎

應該多數check男人

玩開ICQ

李小琳(李鵬之女)都試過離境時截住

我前日過關抽中查電話，上去前洗左機換左AC，只有工作的電腦Cap圖
公安問我做咩無相，只有Cap圖。
我答佢我朋友，無人肯同我影相，佢竟然笑左一下之後即刻放我走。

毒撚過關應該安全

我答佢我無朋友

基本上經過呢件事後
真係覺得自由係好重要

澳門係特別行政區，類似香港

應該無問題

如果驚就帶後備機

仲去中國既都on9

真係好撚恐怖

頂多咪15日被嫖妓

衰你係邊境叫雞囉
15日行政拘留

真心唔明點解仲有港豬死都要去 撐警相點都要有旁身

睇到都有種壓迫感

呢個時候仲返乜撚嘢大陸 貪屎香？
利申溫哥華留學返黎打死都唔買大陸轉機嘅航班

台灣人都講冷處理，唔係大陸專利

真係cls

咁佢都會真係禁入去睇你有冇同人對話

擺明唔比佢check
咁佢留你個人有咩用？

而家返大陸嘅都係on9

能夠發得咁嘅毒誓，我信您講真嘅

推
香港都夠危險 去大陸？不了

其實返開支那做野，除左啲愛國廢老外
唔係必定有兩部電話?
支那果部一定會裝wechat
而家支那淫乜都wechat, 唔用wechat 真係唔知你平時點上去做野
另外開個連支那號碼既whatsapp係公事上用
咁點都唔會有問題

帶部空機上去咁on9 都有， 明知上去同入賊竇一樣都唔做好準備，抵比人屌

其實個個口岸都要落

利申，屋企以前有皇崗牌

錯，落車反而快過喺車坐過關

深圳灣係要

坐過老細部車，落車過左幾次

佢都幾慘

咪撚去中國

想問下俾人影到嘅巴打係喺邊次俾人影到？

或者出過邊幾次

我都有諗過拎外國護照入講英文博佢廢事煩 不過唔係要visa咩
利申:如非必要打死都唔去

係，蝕visa錢都好過咩資料俾哂佢
咁可以唔去梗係唔去

留名

擔心個巴打

有事

今日去澳門俾人捉入房扣左兩個鐘冇講原因 最後過到關 走又俾人捉出黎 入境職員叫我屋企人走先
不過冇check手機

有冇人知書帶唔帶得？
定真係遂頁內容佢要睇過哂冇問題

一過大陸e道即刻叫你入黑色帳幕 睇你相簿同最近刪除

咪一柒樣 有人著到利是咁過都係被人叫入去

如果同老母上去，咁我實會比人check, 會check 幾耐？老母駛唔駛check?老母可以邊到等？

澳門暫時都唔check

鬼國 不了

近排成日去珠海 冇事wo

如果話無data 要用佢wifi 呢？

快輸出革命

做香港人真係好撚慘
做乜嘢都要驚

近期枕住一個月都會返大陸一、兩次，都係坐高鐵。詭異地，北上冇見過有人被大陸關查，反而最近一次返到香港西九站大陸關時，睇住隔籬行自助通關嘅後生仔，俾公安帶走。綜合我响網上睇到嘅、同自己親歷嘅情況，我得出以下六個被查高危原因：
1、夢遊時俾狗睇過老身，而老身資料已經上報朝廷
2、男性
3、望落年青，卅歲樓下
4、孭背囊
5、造型潮
6、黑衫

有(女仔)朋友去羅湖過關 都有比公安check手機
睇相簿同wts

所以大家真係唔好揾命駁 一定要翻去的話 自求多福

一見你後生有殺錯冇放過
最好要配備藍屍手機
如果唔係好麻煩

有冇人呢排大陸過關咩情況

待宰的港豬

前兩日高鐵返嚟冇Check